其實幫襯gay邪spa係咪都唔一定係gay?

因為佢地多數大隻又靚仔又識打扮, 雖然樣天生改唔到, 都想學下佢地點操fit、著衫個啲
同埋大家都係男人, 知道點玩先最舒服 (hj only無玩過其他)
到目前為止淨係去過四次
算唔算非gay正常? 其實係咪好多直男暗中都有玩呢啲?

gay你就gay啦
直男唔會玩呢味

你係咪因為怕醜先咁講?

唔係
而家係你唔肯承認自己gay
面對現實啦巴打

有冇好介紹？

pmed

有無斯文四眼仔仔架??

少啲

樓主識玩

pm me

有呀 hj2q jj 都損

係荀盤就要㗎啦
埋得佢有冇鳩

ok
flirt you

睇過D人包膠, 覺得gay spa幾刺激

正常呀
會同相熟技師私下約炮添

利申:非gay

我免費幫你，留個tg比我

bi囉

做埋愛就好似過左啲火位了

睇落幾正 我扯完先有咁嘅size

你係點搵到呢D Bar

好正常去呢d 地方

利申：非gay